係時候收美心皮！！！

請受小弟道歉🙇🏻連登新手，啱啱做咗標題撚sorry sorry sorry😫

想搞大個坐爆Starbucks, 元氣活動，睇睇大家有乜意見！
活動名稱（有咁好請出聲）:“和理 hea"

活動目的:
1)"和理 hea" 坐 Starbucks 免費飲水，元氣免費飲綠茶食薑，坐下嘆冷氣！（係咪好撚簡單呢）
2)瞄準美心，繁忙時間打擊生意
3)强烈呼籲Starbucks, 元氣取消美心特許經營權

適合人仕: 和理非、學生、OL
和理hea於繁忙時間，鼓勵慢慢落單改單問長問短，務求排隊趕客、連外買都買唔到!

日期時間: （日子時間大家討論，肯做的話日日都做）
週日星期二、四繁忙時間 午飯12-2pm、晚飯7-9pm 完全迫爆佢
週末星期六、日 全日 未能出席活動嘅和理非同我迫爆佢。

活動地點:
1)美心特許經營 Starbucks 星巴克咖啡, 元氣壽司
2)美心集團MX, 香港地, can.teen等

活動原因:
美心創始人女兒伍淑清到聯合國抹黑香港運動為 "騷亂"，支持香港政府及警察。
幫襯就梗係要去黃絲啦！
慢慢坐，做吓嘢，hea吓就梗係去Starbucks丶元氣飲杯水，慢慢hea！
和理非，用10分鐘食完個晏晝，之後去飲杯水坐下打機啦！

呢件事講就講咗好耐，未見過正式做得爆！就係呢幾日內同我推爆佢做嘢

想美心清盤就做嘢啦屌！

推

下午茶anyone join

和你hea！返完全日工緊係去starbucks、元氣抖下啦

嗱，日日都去坐and 吹下水，返工嘅員工又唔使咁多嘢做，輕輕鬆鬆又一日，真係唔錯㗎！

個post 係我朋友叫我代出
我反而平時之前完全唔會去咖啡店

依家反而多咗個理由去

和理Tea 有無得諗

你張圖真係好好笑

咁撚多人得個兩杯野飲！

我覺得都得喎！

仲要著埋黑Tea加口罩去

和理非做啦，
係支持暴政食肆，用iPad，成枱人鑑賞警暴記錄片。

我覺得得喎
平時入去黃絲餐廳幫襯都係見到好多黑衫，好鼓舞
同樣地，
同佢玩嘢嘅時候見到星巴克都係好多黑衫的話，一樣會好鼓舞～

仲要用埋佢WiFi 叉電！
呢招得啊！

一於咁話

屌
正啊喂

Starbucks 搞放映會
如果喺元朗做的話，仲可以引埋的衫人出嚟搞事
真係一舉三得

starbuck向來縮骨，WiFi只有30min，都係要儲存左落iPad先，
但要帶speaker廣播，警暴片同文宣就有聲有畫。

又可以文宣一下

好撚攪笑

海報連儂牆
升級做
聲畫連儂 cafe 放映
好玩好玩